想這suit jacket, 跪求黃店推介

如上，搵左whatsgap好耐，都搵唔到邊間造衫既係黃店

是咪唔會有

Dream bespoke

感謝大大
仲有無平少少既推介

唔知lu